如果你對死侍的唯一印象是瑞恩·雷諾茲在電影系列中的口頭語，那就幫自己一個忙，看看克羅地亞漫畫天才達利博·塔拉吉奇2012年的這部系列吧。 這個週末:你再也不會用同樣的方式洗澡|喬舒亞·埃弗裡格| 2020年8月21日|Ozy 
 市政委員會特別會議結束後，市政發言人也沒有告訴記者MacKenzie Elmer特許經營費協議的下一步是什麼。 晨報:城市與加盟費協議走鋼絲聖地亞哥之聲2020年8月7日聖地亞哥之聲 
 理事會主席喬吉特Gómez在會議上說，理事會在最終的特許經營協議上市之前是看不到的。 洛杉磯市在要求下一個電力供應商支付數百萬美元的問題上走在一條微妙的線上 
 特許經營協議被認為是聖地亞哥對抗投資者擁有的公用事業公司的最有力的籌碼，而且該市真的沒有標準可以要求或不能要求什麼。 聖地亞哥對它的電力公司有什麼權力|MacKenzie Elmer | 2020年8月4日|聖地亞哥之聲 
 該公司聯合首席執行官裡德•哈斯廷斯上週在與投資者的電話會議上表示:“我們絕對專注於打造特許經營。” Netflix能拍出下一個詹姆斯·邦德嗎? Adam Epstein, 2020年7月20日|Quartz 
 然後，在醒目的標題“重啟蜘蛛俠”下，羅比諾夫描述了該系列未來的廣闊願景。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 羅比諾夫認為，彼得·帕克/蜘蛛俠的另一個可能角度是，重啟系列電影，把蜘蛛俠塑造成一個成年人。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 NFL只關心一件事:保護32家特許經營權所有者。 羅傑·古德爾和NFL的權力之路|羅伯特·西爾弗曼| 2014年12月11日|每日野獸 
 這是一部動作系列電影，遠遠超過了原著。 皮塔隊還是蓋爾隊:為什麼“飢餓遊戲”三角戀毀了“嘲笑鳥(上)”凱文法倫2014年11月28日|每日野獸 
 《飢餓遊戲》系列已經是一部深刻的政治傳奇，記錄了一場反抗專制政權的起義。 “飢餓遊戲”明星對泰國抗議者沉默|Asawin Suebsaeng | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 我準備尊重這種特權，給予實質上的平等，儘管不是名義上的平等。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 同樣，他擁有舞臺線和特許經營權，控制著通向山谷的鐵路的唯一通行權。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 奧康奈爾先生提出，這應該是對委員會的指示，要求恢復這些自由持有人的專營權。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 關於選舉人的資格問題，他說，已決定不堅持議會專營權。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 然而，在7月4日，眾議院就關於特許經營權價值的第20條召開了委員會會議。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭